琴日收工個陣見同事部電腦無熄機就走咗，我好心幫佢熄咗，今朝俾佢屌到仆街

真是好蘑菇

好心師

轉工未

好心一早放開我......定

點知係你熄

多手

佢問邊個熄
我話見你唔記得熄幫你熄咗

人地明明想今日wfh，你就搞到佢要仆番黎

多事師

仆街師

咁大膽
老闆都屌

痴線師唔見左

你唔係已經一秒都唔蝕比公司咩
點解你同事仲早過你走

痴線師就係佢同事

佢俾印狗report洗版灰心緊

早過印老闆放工應該要收4點先做到

唔怪得知要見定工

熄我部電腦做乜鳩

假膠師

自爆師

今日食咩c 伏lunch 呀 ,諗唔到食乜

大把人Team viewer做公司嘢

唔知點應你好

慳電

印仔做PR
幫剪片同事熄機
成條片無咗

人地remote做野
當然屌死你

佢話佢render緊條片

下次收工熄大掣（熄埋server）
幫公司慳電

熄server房冷氣

俾佢屌師

你又真係戇鳩 熄機前又唔睇下佢係咪ren緊圖

邊到？

屌咩

印仔ren開d好能仁既圖

如果人地run緊program或者remote緊真係屌到你飛天

公司電腦1年365日都唔會熄

番得依啲工唔熄機9成都ren緊圖

仆街仔
人哋遙控部電腦WFH
你同人哋熄撚咗佢

我尋日down緊咸片
今晚睇
點知比個7頭同事熄左

電腦其實唔洗熄 搞鳩人做咩

人地開teamviewer諗住返屋企做埋啲手尾，點知俾你條仆街熄左搞到要ot

幫公司慳電又冇人工加

印仔 說好的積極開tb post呢？

又出埋啲垃圾Post，當lihkg係Facebook?

廿

是

㩒錯不推
推返先